---
name: Bug report
about: Сообщить об ошибке в Trydex
title: ''
labels: bug
assignees: ''

---
<!-- Пожалуйста, заполните эти поля, это очень поможет разработчикам Trydex -->

**Версия Trydex, номер коммита, если вы используете на master-ветке, и укажите, форкнули ли вы SearXNG**.
<!-- Если вы работаете в мастер-ветке с помощью git, выполните эту команду
чтобы получить идентификатор последнего коммита:
```
git log -1
``` 
Если вы используете searxng-docker, то посмотрите на нижнюю часть страницы SearXNG
и проверьте версию после "Powered by SearXNG".

Пожалуйста, также укажите, если вы используете форк версии SearXNG и
укажите ссылку на исходный код форка.
-->
**Как вы установили SearXNG?**.
<!-- Установили ли вы SearXNG, используя официальную вики, или используя searxng-docker
или вручную, выполнив файл searx/webapp.py? -->
**Что случилось?**
<!-- Четкое и краткое описание ошибки. -->

**Как воспроизвести**
<!-- Как мы можем воспроизвести эту проблему? (как можно более минимально и точно) -->

**Ожидаемое поведение**
<!-- Четкое и краткое описание того, что вы ожидали, что произойдет. -->

**Снимки экрана и журналы**.
<!-- Если применимо, добавьте скриншоты, журналы, чтобы помочь объяснить вашу проблему. -->

**Дополнительный контекст**
<!-- Добавьте сюда любой другой контекст о проблеме. -->
